[藍絲又斬人 824一定要出黎] 曼聯終極光復香港時代革命暨林鄭黑警即時壽終正寢吹水區 [676]

馬仔

屌又叫我開廢連又開

開個po搞咁耐

兩條友推完又一齊開post

用邊個呀

馬仔著返9號啲射術勁到

馬

新人想JOIN

推

邊個早啲呀是但啦

馬仔左腳lkk教佢

awb

廢連都唔識睇攻中
成撚日上標前

搵人開又推來推去 轉頭又兩個一齊開

James 甩波多定lukaku多

Dj好撚廢 同lin一樣

Use this la this faster

Awb=bug

夜子係咪玩野
推this

wan仔

james嗰腳真係

兩個冤家老襯黎
平時互屌跟住又成撚日心有靈犀
以tvb劇情計最後會一齊

提提大家上次對狼隊都係入1球先之後比人反cup

跑得快過lin

占

Awb對腳識自動追蹤

是但啦
即討好快爆po

James要學下走人身後
再要人傳對面左閘同中堅中間個位 先屈到速

迷連不了 =。=

占士最撚勁係用速度回防

頭先係我連比我福再傳馬
又屌我連

james打閘好過
無咩技術真係

Gay

awb訓低咗都踢得走個波

824 824 824

占士快到

占士

兩邊都有人推

打防中啦不如

占士係可造之材黎 只不過係未熟英超

快到好誇張

Lin踢得幾好 不過真係唔夠創造力

james好快 回防

馬個轉身

Lin

右邊空曬唔傳

真係好撚快

即討下唔推爆

事實證明啲撚樣話block左雀連係鳩噏
成堆衝晒入去

曼聯留力都咁勁
今年前四有了

覺唔覺廢lin 拎親波無威脅

馬仔打中間用波好過福好多

預左

廢lin學到普巴視野嘅五成就好

yes

呢個真
唔理數字定位置都應該要比返個理想位佢啦

有視野但傳唔到

連同777一樣， 廢左幾年啦

james都有賣點
lin=0

lin

唉屌你lin幾時死 廢到

係能力問題

有awb嘅話大碌真係唔使踢

冇創造力 冇辦法 同位置又未有一個各方面都好過佢既人

佢識壓住身位拖一拖個波， 無咁易甩
可以等隊友幫

儲左咁耐氣, 爆一次黎睇下啦

其實攻中位真係要一拎波就比到威脅 lin間唔中有一兩腳遠射有咩用

全場跑嚟跑去

曼聯有威脅 交咗幾球醫院波

尊重啲啦，青訓有嘅係潛力

得普巴傳到呢啲波 james先發揮到速度

James一摸就跌

推上去右翼啦

唔通叫awb跑全場跑足成季咩

視野無得學 真係天生多
傳波同控波練好啲做下工兵好過

都兩季啦

27碎仲有潛力掘

mata 換 lin la

佢有傳比占士落底又話無傳

青訓中場線

福同james 走黎走去啦
唔好企死一邊
等人無路捉嘛

成隊都有進步
除咗lingard一個繼續唔知做乜柒

開始有啲chemistry

其實蘇b係咪師承雲膠耳？悶撚到仆街

足總同聯賽杯
其實歐霸都好飛機下，
大佬大把時間出

不如lin換綠木算啦

占士傳中例牌過唔到第一關

lin幾時先百屌成才

見親lin拎波都覺得好好笑
之前係fred比呢個feel 我
依家變返做lin

普巴係中場鎮住真係好重要

新。華西

james練返d出波啦唔該

膠耳悶好多

lin每場都穩定地廢

新。角大

James扮傳推落底都唔識

無左羊同屎波勁左好多

福係咪終於無左無限開火權

公道講句 lin控波好過fred 其他一9樣

角大好過斬出界

咁都吹

一黎就出大佬
個種後場鳩猜真係

屌而家兩個中堅掂波時間應該全場最高

Ban爆你膝頭

有人話佢場場都係咁 唔俾屌

自己跌

v92波踢呢啲時間, 大家應該訓著左

James 咁多腳 有無一次交到入中間

lin換mata 占換綠木

後防呢兩個真係買貴冇買錯
成條防線定咗好多
除咗白lin傳球偶有失誤

james 點解畀人boo

其實踢得幾好

福今日肯同梳配合！！

福馬兩個既配合 有d睇頭

d傳中有d差

慢鏡完全係無整到你腳囉好無

插水

佢而家負責推進咪幾好

對狼隊你唔會想食驚風散

福今日暫時幾好

真係後場猜到連防中都少掂波

啱想講

肥梳快到

無

妹妹個頭呢 唔係染左咩？ 唔見既

插水個下掛?

佢肯傳波已經差好遠
之前場場都自己去

唔出黎搶鏡就好好

控撚住狼隊踢
一月買埋中點不得了

新黑雙煞

同意 睇下蘇b識唔識做

之前曼城隻捷西斯拿華斯，外號角大
特點又係快，傳中又係咁上下

仲boo緊

留意好多次角球都係開尾柱要maguire set返黎

不嬲都夾，但福一上腦就仆街

下下都搵龜頂

馬仔hold 波好勁！！！

Sor lor咁而家3點幾好撚眼瞓想刺激下啫

買中點黎洗衫？

新爆炸

同以前爆炸一樣

馬cl貢撚勁

但係佢又真係頂贏

廢lin個位搵到件勁野真係不得了
隊波開始慢慢打緊個form出黎

Sor
唔記得應你

冬天買攻中啦屌 唔想再睇lin

做埋以前爆炸二傳個位

學埋英撚個招

馬仔護波好撚風騷 係差最後個下處理

佢咁頂得就set個波比佢擁埋去啦

成日公開讚綠木 實俾機會綠木 其他好難講

英軍世盃都係咁踢

可唔可以唔好再抄英撚嗰招
麥龜次次頂完都冇人搶第二點

麥龜一落控

上幾次對狼隊我睇到訓唔著

Dj做咩係咁俾人開汽水

狼隊係廢左定我地勁左 好似完全唔同上年情況咁既

都話插水太多

留名入波

麥龜呢下咁高章

何輝：朗尼真人fit到不得了

妹可以更好

抄英撚就直接學對瑞典個場麥龜第一點攻入啦
玩二傳都冇人識接應

麥龜=bug

馬福正常返都爭好遠啦

呢個真 kt同朗尼踢過街場

幾時先換lin走，零作用

次次搶到第二點入埋仲得了

Lin同James好冇火花
下下儲定氣想爆
但Lin俾到腳波

啲波唔經連加特就好順
淨係馬福兩個都夠

馬仔前面都控到粒波
諗返起lkk

M5痴撚線好過之前個m5幾條街

lin唔識放直線

純FF
如果廢lin個位換咗係bruno跑真係不得了

一經佢呢
一係就斷
一係回傳

普巴咁大力

再叫朗隊做肥西=唔識波

問題係次次都冇人搶到第二點，簡簡單單比maguire搶頂算啦

我地踢高位迫搶狼後場做唔到波

AWB

Pogba今場d傳波

但有啲位又的確要佢做駁腳 佢夠勤力

係咪又係awb

正式宣布佢bug黎

上年撚羊 jones 細緊點同

下半場 換走占士啦

馬仔晒料

agger, 反西=唔識波

lin同邊個配合都係咁撚樣架啦

無人記得隻he狗了
廢料一條 mctom都屌打

Awb

屌差啲

馬仔差啲

爭啲

屌 爭d

笑撚死
史摩寧都收左皮
連加特仲有得踢

主要應該係後防穩左
上年成日要班中場落黎幫手

領先1球好危險架

馬仔好fit

屌！！！！

廢馬差啲

應該直接射

差啲

控成咁

可能用p15打效果都好過lin
不過而家搞到p15個定位都幾監介下

馬仔返生

佢着返35號啦

ddg成場係咪淨係掂過1次波

落左腳？

2-1波膽已買

安達狗隻
上年比班傻尻講到曼聯無左他仆得街
我真係笑左 250k

夏天剩係集中搞條防線
睇黎要下季

原本個位bruno踢

差d

mctom 未有卡神同hehe果種直線滲入

綠木 馬達 p仔
估都估到sob會點換

真係要盡早定型打返翼定向中路發展

馬仔做支點仲好過渣古 如果仲係渣古踢應該冇一半攞到 更加唔好講球走位入波

做獌唔可以有期望

下半場踢到kdb咁你係咪幫佢含呀

awb打法好驚佢好似拜利咁傷、成日訓落地掃

萬年新人

好想睇馬仔笑

James 下半場個定位應該點 好似爆唔過對面

慢到

幾球啦

用G28好過

印象中2次 都係補時

用馬達？

又黎2-1了 中左一半

下半場換Mata落黎打中間
拉番lin去右邊

James 除左爆速回防咩都做唔到

下半場綠木換james試下啦比多d機會綠木

屌佢一腳射啦

p仔換lin啦

著返件9號爭咁遠

踢到8成sigurdsson都偷笑啦kdb

我裸跑啊屌你老母

lin有pass to assist

Awb 好撚穩

Lin就算放右邊佢都會去中間架信我

佢一拎波好鳩 守波就幾好

有能力加乘

其實我真係覺得佢唔差 mata都30歲 不如試下接10號位好過而家乜都唔嗲唔吊

有無睇上場p
好多失誤 又控唔到又傳唔到成日比人逼甩

占士打後備 70分鐘放落黎做跑狗好過！
正正選個個有氣有力，速度優勢無咁大

岩岩load唔到
心諗冇喇喇做咩謂起gibson

屌第一下load咗做gibson

買左狼隊做情感對沖

其實用番p仔正選好啲
james後備出嚟跑一段算啦

成隊波真係爭隻攻中

佢d加速回防又真心係快

Lin打右更加咩都做唔到

Lkk著返10號咪勁到仆街

佢啲盤球好似小兒麻痹

Lin咪踢啦 拖慢曬 可以一腳既又向橫推

咁不如直接換lin
你放佢右邊
佢都係會返黎佔中

俾人腳尾HI到呀

踢得好

弱撚到

麥龜唔擅長攝前柱飛頂（維迪拉莫斯嗰啲）
開遠柱又發唔到力結果變左經常要set波

佢身體質素應該好過bailly
上季踢水狗都好似接近全勤?

雲比沙卡。最佳收購

老羊88

英冠仔堅廢
連當年華西一半實力都冇

lin一定唔可以打邊 佢打邊又走返中間塞車

占點都好過Lin啦 Lin真係隱形 間唔中駁下腳

佢斬到一球好似kdb上場第一球既傳中波我幫佢含呀
都唔好講傳唔傳得到比人
出到個咁撚急勁既波都做唔到喇

佢推到就得 理撚得佢

James 啲速度係拎嚟回防

仲要冇腦 唔夠膽去
明明大把位

60分鐘換

綠木

比d時間啦 華隊當年踢開英超

對面肯壓上黎去james就有用架喇

衝到埋去笠得啦 佢推左下

好似係，問題係我地冇左佢唔得啦而家

綠木起碼要贏2-3球先會出啦

英超35場+杯賽4場

占士打左明顯就腳啲

上年連登: lin vs mata
今年連登: lin vs dj

睇落前場迫搶有進步
下半場要睇體能keep唔keep到

如果當初買到dybala/bruno是但1件頂lin個位就好，頭先幾球都傳唔到比james,有幾球半快攻佢都唔傳拖慢球波，搞到比人回晒防

成日見到14號鳩跑。拖慢哂節奏

點解睇左咁多任領隊
都冇人留意馬達同連同場係邊個打邊

lin做後備撚會唔會仲好 70分鐘有氣有力鳩跑逼搶

實唔會，一定換mata
greenwood 80分鐘入替馬仔

又係入波先，得1球真係好撚危

巴打裸跑都好睇過場波

仲要21歲

開得柒姐 btw佢守波啲頭冇俾到自己友

馬仔球逆足網頂真係好鳩靚

識攻就唔會守得咁好啦，唔好咁大要求

太天真了，SO B只會畀佢踢5分鐘

下半場換馬達, 應該有彈彈波睇

季中/下季望住攻中同翼呢兩個位補強就啱架啦

lin 一對密集防守就無用

啱啱上英超
比啲時間，起碼夠落力又好熱血

吓 好睇喎 幾有form

Lin十次有九次控完波要修正
點打攻中

廢lin完全係慘不忍睹
比波過人樣樣無
可以向前比時向橫鳩推拖慢哂
都未計傳撚咗起馬三定四球醫院波

連真係工兵黎，一無是處，得跑

any link?

無呀

鬼唔知
但今季熱身賽係Mata打番中間

個人覺得啲逼搶好差各有各跑
冇記錯35分鐘有球比人左閘猜到右翼

屌咩 踢個波落底線鬥跑咋

Lin或成最大贏家

兩隊加埋係咪得1射

佢根本應該好似熱既巴利咁用啦 但個個都中意打左邊 無計

而家真係啱james打 領先1球 睇條友仔把唔把握到機會

睇左咁多場
華西啲鳩ban平飛波勁撚過占士幾百倍

接波》控波〉傳波。

咩人都番哂後防啦

我又唔覺Lin今日好差

Dan james都係打sancho後備算啦

輸哂都係15m, 山狗份糧一年都唔止呢個數

屌，mata打邊都唔關事、問題係隻lin打邊都會去返中間塞車

唔想再睇lin正選啊

27歲人波都未控得掂不如掛靴啦

佢左腳咩？

1vs2

後備似終唔夠質數

打法問題 呢兩個放邊係拉人入中路 畀右閘有大進攻空間發揮 但問題係曼聯冇個右閘可以強攻同靚傳中
變咗唔湯唔水

一日有rashford占士都冇得打左

無占士拉邊我地應該會好似上季咁過唔到半場

狼隊幾時有射過

估唔到破撲巴踢呢個位有ok wo

至少條防線有穩陣既感覺

咩都差啲 拎波要修正 回波要修正

要啦。 mata 下半場先入黎。有氣有力

簡單講 廢

作為一個攻中唔合格喎、運唔到波上去

Aaron Wan-Bissaka won 6/6 tackles in the first half against Wolves.

冇計 波底差 27歲 冇得進步架啦 買到個再勁啲既之前都要用住先

好多腳波比著mata已經交左入禁區
佢又唔敢，傳番比隔黎

最差又未到佢，
白Lin
James
黑Lin

破仔好似𢭃後咗做後場駁腳第一點
但成日見唔到lin現位幫佢結果都係回後

咁出黎做乜

前6咁多隊10號位技術最差應該都係佢

每當有自信既時候就係自爆既時間

真，起碼狼隊兩閘要縮後

白lin爆左幾次啦清唔到果一腳真係嚇死人

有咩人取代?

福同馬內切起腳都唔錯 寧願要james練洛賓的軌跡好過

呢個真 做曼迷最切忌就係有自信

另外19隊入面有幾多個差過佢

好過比比6M

各位巴打屌到lin上天花板
睇黎下半場又會燈到lin入波

真心犀利

佢逗後不嬲最勁啦

Sancho 好似同福好fd
買到就fat fat

淨係佢喺邊線，狼隊嘅中堅都冇咁易去防福仔果邊，變相空間大返好多唔同以前

我諗呢季都應該仲係lin正選 唔覺冬天會買到勁人

出chong做跑狗好過

我覺得佢暫時似係幫輕下妹 唔使妹咁多腳波

仲有James

真迷無可取代 卜比sir照住

真獌

見到麥佳亞 都冇今驚。 上年史摩0 比人幾下玩姐左。

要識得拖慢鳩猜

好似福lin都frd

占士進化到角大俠咁我就心滿意足
新巴爾真係唔敢諗

妹可以更好
特別係喺後場現身攞波嗰part

15m兌返港紙都1.5億好似唔係錢咁

要求多多

今日AwB 幫白Lin係咁執屎
AwB勁到

白lin今日有幾下interception
但又會面對面交失
one on one仆低

每場波都係lin批鬥大會

咁lin去多蒙特啦

邊場？

都係咁拎

國家隊果隊 好似炸左

講真gomez 就係打lin個位
-波底又好過佢 期待佢接班仲好

但各位手足都睇好佢係新禾仔

竟然咁大諗頭新巴爾 希望佢到華西level都好好

而家既15m係散紙黎

1億+lin去換sancho啦

Now有level up project睇

之前佢地重點守我地左邊我地就企定定

佢現既位都幫唔到牙破
結果好多時拎完都係再回畀中堅無限loop

對妹要求高好正常啦
又唔係lin
妹有咁嘅能力 我信佢可以更好

攻中 葡萄牙嗰個費南迪斯都可以試吓

暫時睇落都叫對得住呢個數啦

咁撚大隻既

Lin收皮果日就係曼重上高峰既時候

對面adama 又係好撚快

上年狼隊左翼衛可以壓到上去變LW
今年人地守波已經係大進步

屎波收皮算唔算階段勝利

查奧爾
好好扭 應該打梳嗰邊

廢lin

少林足球咁

留意到迷lin兩位會然唔見左, 一陣上水鞭死你班仆街

廢lin仲有得踢

一日lin唔走都唔會重升高峰

想打撚死人咩

係囉 15m抵到爛 比你要免費山狗定15m james

開波嗰下，做乜鳩

都叫有球放左去左翼比福仔嘅

Lin做乜都鳩

打MMA㗎？

廢占

條友打欖球咁

5大訴求

等呢季完左咩成積 有啲飛機盃又有歐聯踢應該買到人

Adama夠薑打左邊挑戰awb

狼隊撳制攻

熱身fing 手果幾野嚇死人

平安鐘

一開波亂到

占士同查奧爾鬥落底

屌 準備護心了

純粹係佢熱血肯跑，同隊友溝通算ok
不過同莫天奴比都差少少 仲同kdb比

又發夢

2-1味濃

james小心d啦屌你，想紅牌咩

麥佳亞靚封

快換走占屎

james會唔會紅

佢傳比福係傳得靚d

下隊入球買定狼隊

等唔到了
冬季就買人取代lin

如果係James maddison就好

換走占士啦 遲早打小個

占士炸彈黎 比人犯多兩犯應該會自爆

不了 肯定overprice

占屎真係 未係正選料

Lin又點啊

呢到不嬲放大lin 3倍以上黎屌

見awb 攻唔入 簡疏爾入手

有人肯黎先得架

落返水先啦

lin姐手姐腳 好撚乞人憎

連

講差一定係占士多囉

狼狗和到我切

lin哈哈

唔撚講喇屌

廢Lin真係

垃圾連

Lin唯一一下都柒

lin真係吹撚漲

贏呢?

屌 垃撚圾

機會呀連加特

換未

屌

正常發揮喎lin

廢lin,難得james傳咁靚

笑死人咩lin

連加特

屌你lingard

無0空波

妖 番歸啦lin

柒lin 有無咁柒呀

中埋面

空哂都可以撻到咁

淨係當買本passport都係返到

球波咁好射 掃把腳銀埋去都有

喜劇演員Lin

迷lin都幫唔落

撳掣換lin走未

柒lin

無人mark佢都咁

射都射唔到 屌

呢樣認同, lin係呢度真係俾人屌得特別勁

彈埋自己塊面
柒下柒下咁

屌死保住連 唔買攻中真係

搞笑黎講lin係幾勁

真

你都笑了？

見撚到連就想笑

究竟點解J佢

唉 係7既

占士其實搏到好到犯規，咪屌佢啦

見大家悶悶地，搞下笑姐，lin好有球迷心

要跑不如出個高啲大隻啲nigga 算啦
廢連乜都無得個跑字

笑死我

對面壓上 jame開始有用

射空氣？

搞笑左成季架喇, 生性啲啦

仲有冇人幫廢lin兜

Lin狗

又係連

又係你

點丫 lin呢下咁靚

On9到

除左你同內輪唔知乜
仲有邊個係佢嘅球迷

又係 lin

awb黎

知道半夜西波，搞下笑令我地精神返

lin我屌你咩 新一代拍手王

行埋去sob講聲唔夠氣換mata算啦屌

換走垃圾連未

狼個neves好似唔錯

LIN

連加特又黎料

Lin又柒

角球呀屌你

lin令我諗起包輸阿e

靚仔

換左lin我地又點有得笑呢

訓撚醒未 點解佢可以有正選

收皮未呀廢lin

妖

新一代拍手

又係lin我屌

我都做到
一星期收返10k就得
平好多

廢lin仆街死

腳都唔伸出黎

屌你老味lin

睇廢lin好痛苦呀

改變左方向嘅

主場雞

幾好丫
唔洗7000萬都有拍手王

食角

同阿姨世界杯嗰球有得揮

職業 兒子

如果係mata 應該一控一射入左了

換mata未

連打正選要反尻黑查了

攻中真係要買人

換走廢連同占士啦

一個黃牌好危
一個幫對面打多個

反而拉車今日好左啲

呢球人地篤到 唔好為屌而屌

屌又係你，你老母你出去啦廢lin

廢lin lan未

Bruno無買到好可惜

占士成日追波追咗入中間 失哂位搞到右邊冇咗人

食屎啦廢lin

個var 加埋角球啦
角球都唔比

用連換啦
連都值2000萬掛

笑左 用你同我平時把尺去度梗係極大舊錢啦
但擺返落球壇真係散紙黎咋

麥龜

買 真.占士咪好 又靚仔

你比呀？

連加特踢乜鳩

望着lin 好有當年黑碧d 喜感

綠木+mata 98

點解廢Lin 到今日都仲有正選

嚇撚死咩

屌你awb打攻中應該都好過你條撚樣

賤種都唔用
但無人買 唔知點解

嘩屌

嚇撚死

又咁有運

Lin 幾好表情

又靠條柱

嚇撚到仆街

買定2-1算

2000萬港紙都冇人要啦

有運

射觀眾

人地篤完個波仲埋佢腳

心都黎一黎

wa diu

Adama勁過james成倍

對面個adama都係快而無腦 轉咗打閘

點頂到完場

嚇死

上季狼隊係咪又係罰球入

差d輸連條廢狗

唉

屌你咁撚靚

屌 靚撚到

完

1:1

輸連

廢迪基亞
又比入禁區外

咪係、篤到先要屌、原本唔到㗎戇鳩

Lin罪人 唔洗講

Neves世界級

連美斯換走佢啦屌

差一球收錢

失埋

痴撚線，靚到

拿華斯遠射真係勁

抵撚死 成班波唔集中

勁撚到

屌 輸啦

連死撚開啦

仲要neves...

買neves未？

diu

屌真係好撚靚

上季贏本

世界波到

連嘉特真係得傻尻迷

狼隊似係放上半場留力下半場

有冇越？

小妹又中

又var?

1-1

很放lin後備未

係靚既

var

係靚嘅。。。

頭先中柱已經奶奶地野
睇黎俾人反cup多

反杯劇本

屌 都唔知廢lin 衝過去做乜鳩

越

希望計越

Offside?

求下你var

點會空曬係禁區頂比人射

求下你越位

VAR

痴撚線var 畫到咁

一下唔輸第二下都輸啦

No offside

要劃線

仲話唔駛買中前場
屌你老母

仲以為咁撚好運

好撚勁

屌你老味，咁都計

無越

咁都要睇var

做咩唔吹走佢呀

屌緊緊越

畫到咁 比佢啦

好撚靚
同上年同劇本

你收下皮先啦，屌你老母，斷腳仆街死

點解畫完線當唔越
平排？

換走連條廢物未

終於識畫3d圖

Var好勁

鄰居們明白我鏝比var迫害既感受未

Lin走啦 唔好搞大佢

唔買攻中真係On9

今次真係直線, 無呃你架喇
抵輸啦

真係要屌撚死LIN
屌你

連兩場都係最廢
要領先2-0以上佢先發揮到

畫到咁樣 輸喇屌

好撚pro

無越逼咩害

唔覺

我曼贏到裸跑

老母俾狗屌呀，死全家啦

畫到咁都計

Lin加200m換neves好唔好

收爹啦傻閪

屌佢老味，射波嗰下有個越位阻住視線

連嘉特我屌你老母

諗返起中國嗰個var用張紙度

走啦

無迫害，係無越就無越

三場對賤種狼 一撚樣劇本

pro左喎 var

狼下半場上力

廢lin走啦

我地係狼隊 私家雞

唔為意 點解關佢事？

如果今場輸埋連個兩下係罪人

躝屍趌路啦

Adama好撚勁

餐士射空氣

2-1準備下啦

換人未呀屌

仲以為狼隊廢左咁多 原來留力

個身型好好J

黑查仲唔換人
真係廢屌來

so9話幫我出埋火先

公平d講 lin果兩野都未必會入 馬仔都晒左兩次機會

明白 好撚慘

好似禽晚轟咁, 下半場仆哂街

俾人迫到仆街

下半場西到
特別係廢lin

換人啦

Mata/綠木入james啦

Lingard wor 正路丫

唔好話我唔提 買定狼隊反cup 100% 既波

起碼射中個波喇下話

無了 狠隊個勢返黎

中間係咁斷

係今簡疏爾 黎攻

mata 綠木 換james lin啦屌

睇個勢坐和望輸

馬起碼入左球，Lin下半場已經整左咁多笑料

上季尾個場好似又係lin門前幾碼入唔到第2球比人反cup

應該戰術黎

吊奶星又要睇臭猁狗也文也武

200m
曼奇尼買尼馬都夠

食屎啦、一腳波喳，馬仔果啲又要控又要射差成皮

lin個個領隊都保佢
但又真係廢到冇眼睇

你都on9 lin負資產嚟

點鸁呀屌

今年點都係鏝猁爭架啦

我地都係睇波

肯幫領隊含

獌贏波果跑

James係弱化版華西
Shaw用波同做決定依幾季都冇乜進步

續約加人工果下 全世界都屌啦

上年好似都係入波先比人反級

開始亂了

咁佢一定有我地睇唔到既能力

Lin<->Mata
James<->Greenwood
拿拿臨啦屌

幾時出我

換啦屌
儲印花咩

換人啦on9

留名lin入波救世

射到咁

福

屌你咩福

射乜春呀屌你老母

咪撚霸住黎射啦

做乜9

睇黎唔識打逆境波

福又搞笑

屌你老母On9福

dance

On9

通常都係燈

咁撚樣都射 痴撚線

福狗搞笑乙

有歐霸都偷笑

on9福

搞笑

唉, 想訓覺算

當自己c朗？

做乜撚

全部入哂禁區睇福鳩射

含撚功力

整色整水跟住搞完咁多嘢都係射埋出界

換人啦 屌你老母

射乜9..

福又鳩射

咁都諗住射埋去
個腦係咪有事？

DDG掂到少少

下半場中前場智力下降

仲唔換人 又儲印花

換人喇so9

馬仔直情冇撚望過個波
知道柒福鳩Ban

曼啲死球角球

冇計, 世界波

so9一向70分鐘先換

原本上半場睇得幾開心
下半場反轉

換馬達 真心

睇個勢遲早收皮

呢球射得太靚無計

明明贏波就上榜首

出我換走占士

再唔換馬達就唔夠時間

費sir情意結

3分變1分已經瞓得

出你死得仲快

儲埋啲換人名額有分加咩

講咗幾季啦
次次禁區頂都冇人

贏到狼隊未呀so9

今日都無防中

4隻字 深夜西波

換人未

比返個位摩蛇啦

換人未？ so狗躝

屌 好亂係咁鳩塞

麥湯今日d決定都麻麻地

屌。一陣個個都冇哂力 先出馬達做跑狗

麥湯要換甩太多波

傳失完未

Pogba今日做過乜

換人未啊

下半場真係好差

但佢無費sir教波實力呢出黎暖場適應都要5分鐘 啦，仲唔早d變陣

急咗

條中場西到

麥湯

前場踢得亂到

比人猜開哂

麥湯差啲喎幾下都

麥湯係咁交失

一俾人追和 隊波就散散地

Mctom

福唔好咁早收入中間

麥湯文尼

發球瘟？

麥湯真係唔夠班
出馬迪又慢
點算好

成個後生， 無大佬， 係咁

麥湯傳失左好幾次

等一月

btw我都好鍾意miwa

上半場都好似嬲嬲地

Penalty

有個27碎

12碼

12m

12

哇普巴又神來一筆

搏12碼

普

McTominay 夠料做正選？

Pepe成日比人拉開失位

又靠12m?

普巴

普巴一上力就12m

真係靠普巴

防反

入先算

入唔入架屌

又靠12m

今次唔係福射

普巴射

一和一輸 睇今場和定輸

Cls咩劇本

GG了

信任 ok?

唉屌

係咪定左邊個搏邊個射

屌=。=

屌你老母

67了

西波

Miss

普巴咪撚再射12碼

劇本

12碼真係俾返福射好過

福 馬好過普巴射

咪撚再射喇

射唔入

比福射啦明明今日無咁鳩

閪時間 一定閪波

福真係好廢

屌，攰柒咗呀屌

福起碼大大力ban

準備比人cup

55

無了

2-1波膽又然

火撚滾

CLS

換人啦屌

No eyes see

妹巴

射網頂喇

換啦屌
屌你老母

係咪唔窒步唔識射

明明可以反超定下軍心

福
喺嗰個位扭

其實差唔多
普巴今次個決定差
大大力射中腰係最差

劇本來啦

普巴做乜唔碎步

仲未換人
笑撚左 躝得

你慢左啦

狼隊私家雞 4場不勝

上年比人屌完

寧願你un住咁射

等比人反cup

唔入士氣即時低晒

比哂福射算啦屌

占唔撚俾

躝啦21號

射走兩分

屌你james自己黎

傳喇你老母

3

睇數據妹係慣射左邊

比馬夏爾射好過啦

依球福空哂唔俾

兩樣野黎, un住咁射失仲柒

換未呀屌

話撚咗啦

救撚命

james好似未試過成功出波

換啦so9

福未炒過又唔比福射

70分鐘都唔換

冇人識開角球

sob真係好遲換人

我真係佩服so9
仲可以唔換James

西到呢

換人未呀仆街

好似而家玩邊個搏邊個射

發覺占士唔識打overlap

完全唔夠班

Un住起碼比到壓力

小妹中兩次

換人未？屌你老母

叫得占士個d都係出事

主要係柒在中腰波
大力就bam 地波最好

福呢個炸彈想點

仲唔換人，痴線

出彭 唔出占咪有

蘇b講過12m無指定邊個射(好似係)
前線決定

國語譯音都出埋

福射你地又屌鬼佢成日射
依家妹唔入 又屌返應該比福

70分鐘喇屌你仲唔換人

成隊波係咪又開始上腦

普巴又搏走

狼隊私雞q

出我未呀

mstic, mata, greenwood la

仲唔換牙？

廢左70分鐘 lin 走未

岩喇 我打返老本行

唔撚反唔得 so狗

半場閪波

夠薑就85分鐘先換

下半場唔計死球有冇射過波

唔好儲到90分鐘先換人so9

贏到我切

禁鐘仔換人未

呀劊子手咁撚勁

仲未換

快撚d換喇好冇

除左界外球見得最多你之外 有咩用

唔識破大巴
成場得馬仔果下係組織

占士今場之後應該冇正選了
完全唔掂

72啦屌 換人未

打閘點同翼

So9打回原形

仲未換痴撚線公司

又留黎煲醋

Awb lan

F

一早就唔應該有

開唔到post唔好搶1001

3個換人名額當入一球
已贏